Leto
 
Minulym letem jsem prakticky na všěchno leto odjela do chaty k rodičům do černého moře v krasnodarský kraj.  Ne nadarmo říkají: Pokud je ráj na zemi – to je v Krasnodarskem kraji.  Na chatě jsem plně zbytku města, špatné životní prostředí, jím zdravé potraviny.  Krasnodarský kraj – obilnice Ruska.  Více libí se mi tam jen d{a|o}rt a Sermentované varené mléko.  Po 2 týdnech odpočinku u moře můžu bezpečně koupat v moři po dobu 1 hodiny nebo více.  V letošním roce přišlil do chaty můj přítel.  Den kdy jsme provdime u moři, jízdíli jsme na katamaráně, opalováli jsme se.  Večer procházeli jsme se podél pobřeží, seděli jsme v kavárně, chodili jsme do klubu.  Někdy byli jsme unavený a uspořádali jsme piknik v horách.  Dělali jsme sveřep, smažené kolbásy.  Celá rodina často cestovala na pobeřeží.  Někde jsme se zastavili a strávili celý den.  Před odjezdem domů jsme se vždy docházilí na vodopády.  Jsou výborné!
 
